[扮工動物園] 又焗又熱星期二

好熱~~~

Joson

Joe

世界盃期間應該押後上班時間

噚晚只係睇咗瑞典對韓國

濕疹搞到要自殺咁慘

who

屯門三死案

睇左英格蘭, 好眼瞓

agger

睇埋英格蘭 Harry Kane 勁勁~~
今朝八半準時開咗兩個鐘會，好似靈魂出竅咁

補時絕殺, 救返我個$50

有無睇牙牙果塲

我諗如果買德國贏嗰啲就慘了~
我支持德國㗎 希望之後打好啲啦~

好睇！

我係德國死忠，但今屆第一場打到咁，無眼睇

應該一早換走奧斯爾

西班牙個前鋒 costa 就真係勁，又fit

換走佢係俾人追和既伏線

輸左啦

睇到我勁多問號

我都買左德國, 好彩補個無入球平返

係

d傳波成隊都唔知做乜

仲換走埋恩尼斯達……

中場佢 hold 波，又唔係傷又唔係無狀態

應該讚墨西哥緊迫防守打得好

仲跑得幾快(相比之下), 上半場好積極

陣間又去見工

咩工

purchasing officer

buy side

buyer

收好多貨版

世界盃真係俾狗賭

咁我都做過sales嘅

睇波唔賭波

睇來幹什麼

收工

咁早

見工嘛

我都想收！

zzz

悶呀

世界盃屠左馬會幾多

zzzz

見到了...仲殺埋父母...

慘案

無乜玩呀

冇返工

冇得醫？